[黃店感謝祭] 不如攪番感謝日？

有良知，願表態係需要表揚

同一時間，支援下黃店

舉例 定3月22日，唔想同21撞

期間舉出
五大訴求 缺一不可
感謝醫護擺工 避免武漢2.0

之類

有冇得諗？

一定可以搞架...睇下有冇人提出姐
PS:日常化左好耐

肺炎搞毛咩

支持！！提醒返啲淺黃同懶友幫襯黃店

黃店要每月都搞感謝祭
仲賺手足係咩心態
即係同藍店一撚樣？

黃店唔係應該日日都要幫襯㗎咩